亢龍有悔

話説早排個fd識咗個肥婆 仲為咗個肥婆同原本個女朋友分手

早幾日佢同我係咁講個肥婆點好點好 點值得點值得
仲話要同佢無悔咁一齊落去

我只係講咗四個字 之後頭也不回咁走咗了